\documentclass{article}
\usepackage{graphicx} 
\usepackage[dutch]{babel}
\begin{document}
\sffamily
\begin{titlepage}
  \centering
    \vfill
    {\bfseries\Huge
      Verslag Tinlab Advanced Algorithms \\
        \vskip2cm
      }
      {\bfseries\Large
        S. T. Udent\\
      }
      {
        \bfseries\normalsize
        176-671\\
        \vskip1cm
        \today\\
    }    
    \vfill
    \includegraphics[width=4cm]{logohr.png} % also works with logo.pdf
    \vfill
    \vfill
\end{titlepage}
\newpage
\tableofcontents

\newpage
\section{Inleiding}
Zie hier een referentie naar Royce~\cite{royce1987managing} en nog een naar Clarke~\cite{modelchecking}\ldots 
\section{Requirements}

\subsection{Requirements}

\subsection{specificaties}

\section{Modellen}

\subsection{De Kripke structuur}

\subsection{Soorten modellen}

\subsection{Tijd}

\subsection{Guards en invarianten}

\subsection{Deadlock}

\subsection{Zeno gedrag}

\section{Logica}

\subsection{Propositielogica}

\subsection{Predicatenlogica}

\subsection{Kwantoren}

\subsection{Dualiteiten}

\section{Computation tree logic}

\subsection{De computation tree}

\subsection{Operator: AG}

\subsection{Operator: EG}

\subsection{Operator: AF}

\subsection{Operator: EF}

\subsection{Operator: AX}

\subsection{Operator: EX}

\subsection{Operator: p U q}

\subsection{Operator: p R q}

\subsection{Fairness}

\subsection{Liveness}

\newpage

\newpage
\bibliography{references}
\bibliographystyle{plain}
\end{document}


